班ou護士撚少少野就打哂飛機真係好撚煩

科科讀書考試都辛苦架啦 考完個試都要話比全世界聽你有幾辛苦 又打一大篇文話自己好彩無放棄乜乜77先有今日
屌你老味 叫你讀下書都屌撚哂鬼話辛苦
睇死呢班廢物到時做護士堅砌個陣實頂唔撚順
仲有ou入學要求有幾撚高呀 成9日曬命打飛機
你肯比學費佢驚你唔撚讀炸下

打一大篇文話自己好大壓力，但都要笑臉迎人 每日一篇咁

錯台

讀親醫療系都成日係ig打飛機

高人一等

反而工程撚好似好內儉

空姐, 護士無論男女都好, 都自我感覺良好

講到每日都有挑戰, 影響心情咁

讀工程日日返工咁返學 重要全部麻甩
test exam assignment proj. lab冇停過
最癲試過一個星期
4個考試 兩個assignment 重要交proj.
第時都係做狗乞食
香港行行都扑街㗎啦
唔好讀唔好做囉

工程=地盤
邊有護士咁撚幫人咁高尚同辛苦

咪又係工一份 擺自己上神枱

入學要求有幾高？
樓主唔係唔知ou nusring仲收得高過三大最低低分嘅中大工程呀嘛？

又係你條仲拎緊分數打飛機 奶都未戒就聲大大既垃圾
上班台呀 你上撚左未呀 返去校園台打飛機啦

班護士飛雞有冇諗過係自己份濕鳩工得閒先有咁多時間心機係度呻/開page打飛機?
大把工程big4律師chur到仆街都未出聲

讀engine每日以淚洗面仲要A0既辛酸，有誰會知道，知道又如何理解

Big4嗰班開post嗰時你哋瞓緊覺ja

鬥慘大會

係撚 有fd18分都入到

日日計數又難明

見個big4 post靜到咁都知咩事啦

18分？ou定ou nursing呀？

聽聞OU NURSING勁過HKU NURSING..
係真唔係

ou nursing 呀

成日著住件公大護理

考試季經

你唔知就柒少陣啦

因為只會女人先咁撚中意上FB講返工
果d工都係女多男少

識條女ou nursing
成日打飛機 話自己入到三大普通科但選擇左ou nursing
又話ou nursing係最實用

成班mk入去都唔撚讀書
日日係度玩

行行都有架啦

Ou nursing就話辛苦
Nursing school都未出聲

係 入學要求hku係低過ou
al黎計既話
以前hku只係要求你ce讀過human biology 都可以報
ou好似係一定係要bio 唔知有冇記錯
不過dse我唔知點收
不過讀乜都好 出到黎做野都唔睇你邊度出身架啦

係咪 post 黎幫自己 bf ig 洗底
洗靚個 attitude
等到時老細睇到搏升職咁

等等先，工程唔等於地盤呀

咪就係
有邊行唔係咁？
你地係well paid for it

DSE HKU收分高過OU
先唔理邊間好d
讀HKU又有hall住 同姨媽姑姐晒命又威d
OU? 不了 簡直係讀5年中學

又唔係打比你堆毒撚睇
有厹衝埋去關心慰問娘娘咪得囉

OU

樓豬唔抵得人起薪點又高又有女食

真心問ou nursing收幾多分 同東華/nursing school比邊個好d

聽講ust nursing出到黎人工都唔夠佢地高

有冇圖睇下佢點on9法

打下飛機都要批判？
樓主你又講得岩 生活係香港真辛苦

乜ust有nursing?

Nursing school辛苦 但出黎好打得
OU同TWC質素差唔多 不過其實都係睇你個人努力

有冇發現得護士呻冇醫生呻..

18分應該係mental nursing,又或者sssdp的nursing?

OU nursing世界第一

呢個真 有fd做空姐
Fb長期係佢地啲返工專用term
咩G呀，咩buddy fly呀，咩layover呀，咩galley呀乜乜乜 心諗洗唔洗全部都係呢啲

我都唔明點解做護士要成日講fb工作事。

利申，nursing school, 做野有怨氣，不過係想屌老板多於同護理有關的野十萬倍

我讀緊OU ，今年grad，已經有grad job offer，21k

How are about you?

八大在我腳下

sor我唔識野

做護士執屎尿？

我今年edu grad 搵到教席 26k
有時起薪點唔代表一切

講教學排名應該係咁
Poly=cu>>>ou>hku>其他自資
不過班親戚撚知呢啲咩 講hku個名出嚟就覺得你好撚勁

你真係想知 ？

因為工程撚忙到上fb呻都無時間呀

做教畜 朝早六點起身 十二點之前就要訓

護士點會fresh grad得21k

一世都困喺間小學入面，等做井底之蛙啦

sssdp正路收高分d 有資助

ou nursing威過你地班毒撚啦

算數啦 同外行人講都哂氣

女神就唔見 豬系就大把
識有個23仲未拍過拖

講教學排名應該係
Polyu=OU>CUHK>HKU
呢個排名係黎自醫院高層，佢地對唔同U grad既學生既評論
至於辛唔辛苦，見仁見智啦，唔好成日一碌竹都打沉成船人，宜家又唔係得OU Nursing人有呻，間間U甚至staff左都會有人呻架啦，岩睇咪睇唔岩睇咪飛

21k返shift 幫呀婆呀伯執屎
你都覺得多既 我無野好講啦

Hku dse 收25 Cu收26, OU poly 收幾多呀

要讀ou智商高極有限，連讀ou都可以攞黎打飛機

唔鍾意咪唔撚好睇del follow囉 又要昅女打飛機又唔比人呻 而家ou學生唔係人？唔比有感情？nursing幾辛苦你又知唔知啊？三大啲撚屌放緊暑假落club食女果陣ou nursing仲返緊暑sem讀緊書啊 正常人讀4年grad佢地要讀5年啊 就算佢地要叫春 都叫得有理由叫得合理

呢個香港就係有你啲自以為是既on9先搞到咁撚多學生跳樓自殺 唔該唔好持住自己返緊工就扮撚曬老屎忽屌柒班學生好無？大佬你曾經都係學生，比返少少尊嚴過去既你得唔得？

定係樓主你係讀OU其他科喳 無理由知咁多OU nursing既人出post 嫁 follow 左好多佢地既ig咩？
你估其他科無人小小野就呻咩 follow 同一堆同一科既人 就有呢個效果
都唔明點解你係要針尻人

冷靜d ou同學仔

咁你唔鍾意睇呢個post你咪死返出去囉
全世界你地最撚辛苦最有資格呻啦得未呀
我就係見佢讀都咁撚辛苦 出到黎做野咪做傻事

Can't agree more 呻下都要比人批鬥

翻你個閪工啦柒頭

樓豬真係好撚無聊，屌你老母，人地FB Ig呻下又唔撚得？
你都幾撚無聊，唔撚鐘意咪unfollow囉，仲覺得自己好啱，又唔係走上連登呻，你都癡撚線

Ou nursing 啲staff的確係掂 扔資源去nursing扔到其他學系都唔gur nursing
Cu唔係唔得 不過好似有部分professor俾明愛挖走咗 同埋啲學生通常會有種優越感 出ward嗰時就俾人覺得唔係好掂

閪撚得過做護士咩 起碼我唔撚洗返shift
又要對住d 19病人做厭惡性野

你擺支🇨🇳係個名到，你蝗嚟架？咪撚翻牆喇大陸仔，屌你老母呀

ou 學生真係玻璃心

佢地係醫院 對住d廢老同八婆同事實係大開眼戒啦

擺撚明係支那仔啦屌你老母

可能醫生忙到唔得閒打文呻

護士辛苦過醫生啦擺明 你邊有過醫生呻
得護士有權呻架炸

啲fd讀書都讀死鬼得閑呻
讀6年實習完仲要讀多6年
加埋都13年
不了

希望護士學生們唔好再用邊間U train得好啲黎打J

可能出ward實習會多啲人讚
但讚得最多其實係EN學生
因為佢地做得最多下攔野 幫倒手

無人會理你邊間U train
根本出到黎現職護士們係睇你地本身份人識唔識撈(同人合作，有無交帶)
做返一兩年所有差異(包括知識同技術)就無晒

同埋升職無人會理你邊度train
睇既係關係同埋博上位能力
垃圾U海外top up degree master都可以升

講左好耐 班友選擇性失明

香港係未奴性太大 開下post 講下都被插？

咁你死撚返入你老母個閪到喇大陸仔
屌你老母知唔知醜？

個標題咁撚攻擊性都冇問題？
你係低能定大愛撚？

hku cu polyu ou
四間nursing 點排？

你顧撚你掂你老豆先好出黎吠啦
講d野成個on9仔咁 屌你都廢撚事

關唔撚關你事呀屌你老母
咁撚留意我暗戀我？
你柒夠未呀，估唔到我都有粉絲

條友都唔撚澄清 乜而家支那仔都有資格串鳩香港人架？

驚你老豆係屋企無野做斬鳩死你
少左個on9仔比我屌

佢應該係屌緊條支那仔

樓主開post攻擊人，比人反駁就係到玻璃心

咪撚翻牆啦柒頭

呢啲對話
你地幾大？

一味人身攻擊 叫人收聲 敗走既表現

唔撚通佢返緊工我又要通知你咩？
你柒夠未呀？
比咁多人撚都唔知衰
回頭是岸呀大陸仔

鳩少陣啦 成個細佬仔咁
我改個名叫你老豆 你係咪叫聲契爺呀
呢d低能野小學生都唔玩啦

到底條支那仔返緊咩工呢 有d好奇

Ou nursing d學生好撚惡

香港人唔會改d咁既名 除非係支那仔 五毛所為

根本唔需要理性同佢講野
樓豬開Post嘅目的都係想比人屌，講得好啱連登好撚多反社會人格

Yes 所以唔洗同佢咁認真 呢d五毛 時事台見得多

痴撚線 呢兩條ou狗小學未畢業都收佢
咁撚低eq對住d廢老病人實比人玩撚死

收得高分代表資質好？高分低能睇怕就係你

咁你都柒少陣唔好再講野喇，未比人撚夠？
好人好者叫自己共產黨 ，你到底知唔知柒？
你知我老豆全名叫咩，你改埋嘅咪叫你聲契爺囉

又一on9仔，屌柒你=讀ou
好叻呀你
咁都比你估到

你老豆咪叫生滋狗囉 生著你呢個蓄生
我係佢 趕撚左你條廢物出街啦 莊閒都唔識分
屌自己老豆仲大大聲開post

特殊學校都唔撚收你啦
人地庇護工場都對社會有建設過你個不肖仔

屌，話撚咗你係我粉絲，咁撚關心我
Gay定點
唔撚知佢咩名咪柒少陣囉，你真係好撚柒呀，又話改名，改到咪叫你聲契爺囉，講撚完又做唔到，你死返入你老母個閪到冷靜下先喇

庇護工場就上唔撚到連登撚你喇，連基本Logic都冇

寧生不肖仔，莫生蠢鈍兒真係冇講錯

ou nursing狗也不屌

我只係OU學生開post

男人同女人既分別

自己收分只係高過人地收分最低果科仲好意出黎講

前度就係讀ou nursing
佢日日就話讀nursing好辛苦
分手個時串我讀工程唔專打死一世牛工
仲要窒我低人工

識人條女讀第一屆ou nursing
佢係毅進->asso->ou nursing
讀完係登記護士
要再讀上去先可以做註冊護士
又係成日打飛機扮晒RN
一個有得升職一個冇得升職
學歷要求又唔同
根本唔同層次

asso 完做再讀做en
人唔笑狗都吠

行出嚟抬高頭同人講我係做nurse幾撚威呀

呢個真
男人想講返工野都係約出黎飲酒吹
係女人先咁ON9

醫管局護士學校呢？

三大專科未grad月入已經20k以上(冇靠屋企)
屋企有樓有車幫我比埋首期
巴打滿意未？

咁又唔係WOR
HKU既NURSING 係會比人定位係薯仔 學術性多
聽做緊既護士朋友講

可能唔係HA呢

個共產黨員係咪冇腦

只能話世界變，護士以前係d讀書麻麻既人讀，亞貓亞狗想讀就讀，而加因為人工高就變專業

收得低又俾你屌 收得就又俾你話高分低能
你反屋企奶你老母個閪啦

工程 IT = dog

我之前條女都係ou nursing
成日有意無意同我晒人工
仲叫我努力d讀書trans科專業d既工
好撚難頂
利申三大bbq

其實係因為飛雞護士呢行多女人

人地有成個暑假，復活假，聖誕假，新年假
你有咩

一講護士又打晒交

21k 仲要輪姦制返夜服侍班廢老

邊間學校依家仲有暑假

人地有得輪班，老師要十二點前訓，佢可以十二點起身反工

學生無姐
教畜有
見個教畜fd暑假去左一個月歐洲

每一間？

28k起薪呀 私家跳到上35k
出嚟第一份工已經高過全香港70%嘅人

勁多老師六點放工死死氣拎幾疊功課返屋企改你唔講

一啲啲人同科啦

agger

算啦，人地覺得自己起薪高過同齡人一節，就覺得自己人中之龍啦，好似暴發戶咁

因為都係女人行業
女人咩撚野都掉上fb呻

搵錢黎講係好實用

護士今年跟埋公墓員加薪fg 已經30k
私院再高d

一睇就知假啦 hku nursing 勁好多架

勁唔洗讀垃圾ou啦

咪係
你做得nurse係為錢嘅話好難做得長
我知大把case係做唔掂nurse跟住走去考公務員
況且做醫療系嘅就擺個心出黎幫人啦
最重要係ou nurse21k 就打哂飛機
真係好on9
連登大撚把勁人啦
你咁嘅條件真係wfc

利申physiotherapy 屋企有錢比首期

你講呀 好明顯中大勁過poly好多啦 人地有醫學系支援架

屌先得廿一k 係我做份mt sales人工仲高啦 又舒服得多

好羨慕你啊 你就好啦

自己辛苦咪算啦 洗撚日日都洗板咁講咩 收埋係個心度算啦

Poly cu hku OU

岩呀 屌讀ou不如讀hku space

做人唔係淨係講錢既 咁既話大學唔好開d廢科啦

岩呀 勁都讀左hku cu啦

個名都好聽啦 好撚過讀咩撚野OU

其實好多公司MT都有20-30k

btw, 讀mbbs果啲都未出聲啦

咪係 有無聽過讀gbus law 依d講自己幾辛苦幾辛苦 ？ 係辛苦既就唔撚讀 唔好係度申 正廢物

威

樓主真係好小心眼好小學雞
又要屌人少少事就打飛機
又要笑鳩人翻工汁屎尿人工低
護士本身已經係一份厭惡性工作
除左屎屎尿尿仲要面對唔同傳染性疾病
仲有洗傷口同處理屍體果啲又點話？
ou護士出ward 成8個月1蚊人工都冇得收
你做過護士？
人地要打飛機都係合理
而家連宣洩下壓力都要比你擺上黎批鬥？

出ward點會人工一蚊都冇
on9

你出過未呀

你出人工比佢地？

的確係事實
所以咪話你地唔知頭唔知路又要屌鳩人

你比呀?on9仔

冇人工架 因為個課程要求有一定既實習時數
車錢都冇架

都唔知邊個先係on9

我相信更多人為份人工會繼續做護士，無論留係公院定私院
講真，做得護士，當中真係幾多有料打私人工，有d做到耐既講野個人真係怪怪地，所以好似你咁講，佢地轉都只會揀公務員做

仲話井底之蛙

Mbbs梗係無資格出聲啦 扮內行人？
有幾個中同mbbs year3凈係睇過下醫生護士診症 skill都未練過 Nursing year3已經出過clinic medical surgical Mbbs個班人分分鐘連傷口都掂過啦
利申 無意貶低Mbbs 只係覺得啲人成撚日以為護士係低賤啲 成日把口就話Mbbs都未嘈 Nursing嘈乜者

你都真係on9啦

而加係咪發展到護士會睇唔起醫生

mbbs workload 大D定NURSING大D?

唔會 不過入左呢行你就會對醫生既幻想完全沒曬 係某大台成日太過神化醫生者

乜撚野how are about you阿戇鳩仔 唔怪得只可以EN grad

En grad頂薪都有37k

公開大學間美心canteen 幾高汁

想問下ou冇讀Bio收唔收

唔講 人地點知佢係ou 讀得咁辛苦
Ou都係u 好辛苦

咁撚叻嘅 出ward 不嬲不無錢啦on9

用金錢去judge一科的價值已經證明左一個人有幾cheap

無論係咪讀緊果科都係

CU ENFINE收得廿分點高調呀

ou出黎係en定rn 唔記得左

degree rn
hd en

樓豬好慘 比人串幾句就係識人身攻擊番人

how are about you
果然鯨大出身

笑撚死我
佢好明顯係假膠

咁大個仔都未識分真假膠

用你個狗眼睇清楚邊兩隻癲狗亂咁吠先啦

出到黎做野睇手勢
HA=CU>OU>Polyu>HKU

屌你隻死傻鳩，唔撚夠人講，推我舊Post
陣柒味出撚晒嚟，改撚咗名未呀屌你老母？又要我叫你做契爺？

駁唔撚到我就推我舊Post，尋日見你潛撚埋唔敢回，都廢撚事撚狗你，你呢個Post自己柒撚咗，就推我舊Post，你唔好咁撚柒喇，攻擊完我就當報復？廢撚到呢，唔夠人講就推人舊Post，叻呀你，屌你出得嚟做野都咁撚幼稚，你收收皮先喇好冇呀，係我個舊Post取暖冇意思架

好撚明顯你就柒撚咗，唔夠人講，就玩人生攻擊，咁撚多人話鳩你好心你檢討下喇，我上個Post開咩內容關你柒事咩，都改變唔到你柒咗嘅事實，人地讀護士又唔係向你呻又要比你屌，講句公道說話，你唔撚份氣就推我舊Post，有意思咩？理虧你咪認咗佢，我屋企點關你柒事咩？你比錢我洗？多撚事到呢

邊撚忽唔夠你講呀
回少你一個on9留言就話人地唔撚夠講
屌你老母 你講d低能野叫我點覆你呀弱智仔
出黎做野見唔少on9仔比人玩就好似你咁
以為個世界圍撚住你轉 老豆老奉養你

有無鯨大垃圾入黎吠

上面有隻
仲要亂咁咬人 都唔知係咪屋企家暴要上網發泄

咩叫尊重？

咁你改撚到名未呀？柒頭
我老豆養唔養我關唔關你事呀？其實同你講野真係好撚廢，一尾攻擊人完全冇Point，垃撚圾，開埋啲垃圾Post屌人護士撚，比人撚就推我舊Post，你爭氣啲喇好冇？我出嚟做野比唔比人玩又關唔關你事呀？你醒下喇，你咁關心我做咩姐？講到自己做緊野好撚叻咁，講野咁冇Logic，做緊咩下賤工呀？同啲讀得書少嘅人理論真係好撚浪費氣力

想問有邊忽唔夠你講 改名個part你弱智到我唔識應你
咁我依加開post又關你撚事咩
你開得上黎就要比人討論比人屌架啦
有其父必有其子 個老豆廢 個仔仲撚垃圾
無錢洗推你老母做雞啦 關我撚事 一早靠自己搵錢
唔似得d廢物淨係識得屌 死垃圾公屋仔

我讀cu nursing 但都睇唔過眼你針尻d OU nursing
我都有fd讀緊 唔係個個都為份糧囉on9

吹撚到發泄，唉，你根本冇回應過人地對你嘅指控，點解人地呻下就要比你開Post屌呀，你憑咩呀？你識唔識尊重呀？我點咬你呀？我家暴關你唔識尊重人咩事呀？柒夠未呀你到底？我懷疑你唔識字，比人屌緊就講其他野

屌你咪屌你囉廢物 你老豆廢係事實
唔撚屌得呀 護士撚係煩呀 之前都大把post講啦
個個行業都辛苦架啦 你咁既性格係社會一定生存唔到
叻撚過你 起碼我靠自己 唔會屌自己屋企人唔做野
賤得過你 你咁撚激動 九成係ou nursing
你條廢物讀咩咁撚把炮呀

咁你點撚樣夠我講呀？又玩人生攻擊？ 你成個Post係完全冇Point，一尾攻擊人，算喇你根撚本就係智障，同你講野都晒鳩氣，垃撚圾

咁我開post屌又關你撚事

佢呻有佢既自由 我開post亦都有我既自由
但你老豆就唔同 佢係你米飯班主 有權斷你衣食
有手有腳靠自己啦廢物 喊哂口要人養
7得過你 你依家上緊網吠d錢都係你老豆比架炸垃圾

笑撚死，我9成係Ou nursing
係呀係呀，你真係連基本Logic都冇
屌柒你=Ou nursing

你掃緊地定洗廁所呀 ，我好過你冇書讀呀
完來係咁慘書都冇得讀，屌Sorry，我一路嚟你打啲野都feel到你應得讀得書少，唔好意思，唔應核欺負你，between唔通我老豆返緊工又同你交待咩

係度玩正字本黎已經7到唔想理你
但見你個7頭原來身世咁撚可憐
咪撚下你先囉

幾好，食得訓得有書讀，全家好平安
好過你少少咁喇打份賤工仲連登發泄唔到，比人撚

掃地洗廁所留返比你老豆做啦
唔係你撚有屎片讀 撚有錢上網吠咩
咁你又乜撚logic呀大學生 做緊野=書都無得讀
好撚想知你讀7咁撚把炮

我屌柒你都有我嘅自由
幾時叫我老豆斷我衣食呀？
講到咁了解我屋企啲野喇

公屋仔 老豆又失業九成係做散工啦
九成係新移民 腥港人
我份工賤極都唔夠你老豆 起碼我唔會失業
得閒上多d黎打飛機啦 唔係你老豆又受害架啦

咪又係服務性行業一個

屌，咁我都要跟返你嗰套Logic同你講野先同你呢啲地底泥溝通

吹咩真係大把錢 有屎片讀又撚到你
讀乜柒都好過你冇書讀 你真係好撚慘

睇你個死款 九成係新移民 老豆老母字都唔識多隻
唔撚識教 你又唔係醒過人
窮人生仔真係正仆街
希望遲下有家暴新聞唔係見到你
記得上黎吠兩聲報平安

原來英文都唔識

坐世界最撚幸福係你 有個老豆比你撚狗咁撚
公屋仔大把錢 你老母呢排好好生意睇黎
我讀撚完十世啦 大學生通街都係啦
你唔係以為自己醒過人呀 醒下啦7頭

你做埋啲低賤垃圾工好難失業嘅 ，書都冇得讀，失業=打散工 goodest logic

繼續吹，吹多野啲出嚟比我笑下

原來如此

你老豆咁低賤都要失業呢最衰
返到屋企又要比條毒撚吠
我係佢趕撚左你出街啦

中三畢業？ 咁都叫讀完書嘅
緊係幸福喇 可以係到慢慢撚你

大撚把專科高過你啦垃圾
係到曬人工
英文都串撚錯

返醫生幫醫生含撚算啦

有牌邊間學校都差不多啦

屌你老母以為自己有個大學仲係天之驕子呀
你清楚個社會點運作未呀 唔好淨係識係屋企打飛機屌老豆啦

其實呢佢就已經返緊工
我真係唔想恥笑你，你睇完啲Oldnews就當第一手資訊其實好撚柒
我驚你選擇性失明，紅字埋比你睇
好心你讀得書少就唔好吠喇

又係呢d 排名
一係就行外人道聽塗說
一係就junior 扮撚哂野

出黎做野係睇人
我係HA 打滾左咁多年
帶過唔同學校既學生/ new grad
根撚本邊間學校出黎都無關係
醒目仔就係醒目仔
死蠢就係死蠢

好撚過你地底泥，書都冇得讀，係連登開Post羨慕人地有nursing讀

住得公屋 你老豆一係做散工 一係你全家都新移民
或者兩樣都係 死賤種腥港人死返大陸啦

Goodest logic唔夠人講又屈人散工，新移民
全香港住公屋嘅人都係新移民，好叻呀你 原本真你冇讀過書

你知唔知申請公屋要咩資格呀
你呢d廢物讀幾撚多書都無用
個人7真係無得救

就係你呢句已經證明到你冇讀過書，地底泥，打份垃圾工賤過狗，同你已經冇討論空間

住公屋就係新移民，哈哈哈哈，笑話嚟架？

咁你又知唔知呀
住公屋=新移民，咩理論屌你係咪低能架

洗唔洗教埋你點google呀大學生
睇左先返黎吠啦

你柒完未呀地底泥
解釋下點解 住公屋=新移民喇
咁咪全撚部都新移民

我話一係散工 一係新移民呀76

又兜
點解住公屋一定係散工，即係長工就買到私樓？
咩理論解釋下OK?

一係你屋企有廢老 一係就生好多個好似你咁既廢物

哎 我唔撚講啦 d咁簡單既野都要解釋
呢條弱智仔真係以為有個degree大撚哂
出到去實比人玩撚死

你解釋到我問題未呀？
點解住公屋就一定要有廢老？一定係新移民？一定係散工？ 解釋到未？

aggar

解釋唔到就話唔講
屌，你讀得書少咪認撚咗佢囉，賤過狗，住公屋就係打散工、新移民、屋企有廢老
唔係唔比你講，你咪解釋下有咩理事據囉，等我笑下都好呀
原來純粹9Up

原來有人濫用公屋 有無人舉報

呢d排名咪又係俾ou仔打飛機
ou＞hku

我都好想比人玩撚死
最慘係你讀得書少唔係問題，你講野比返少少Logic OK? 講嚟講去都係話我出嚟比人玩撚死，唔好扯開話題喇好冇？

痴線，上面班eq有冇咁低

舉報喇快啲
唉，都知你解釋唔到，收下皮先喇地底泥

網上報撚左案先

好鄧你可憐，讀又冇得讀，打份垃圾工，淨係識用老屎忽口吻講：你出嚟比人玩撚死喇
賤過狗

解釋到點解住公屋就係打散工、有廢老、同新移民未呀傻西？仲叫人Google，你真係低能

快喇，估撚到你會鳩縮，貼返上報案紙上嚟呀

今日終於見識到咩叫人無恥便無敵

解釋到未？地底泥

報咗警未呀？

我唔會串你 因為我覺得你好可憐 grad左仲要成個細路上討論區搵存在感

Ou係垃圾左啲 不過hku space都有人黎打飛機
笑而不語

井底之蛙，淨係識對住電腦打飛機咪係你呢啲傻仔